【強烈譴責】義士們唔好灰心

經過左咁多日
大家都好攰
好似咩成果都無咁
身邊好多人除左生理心理上嘅疲勞
都出現左資訊疲勞
變得完全唔想理呢件事
覺得件事變成點都唔想再去睇
唔想再參與
成個人都好sad咁
個政府就係想我地咁諗
個政府就係想我地慢慢灰心
失望
跟住班弱智嘅狗官就會逐個出黎彈弓手
抽水
譴責
秋後算帳
逐個拉晒
愛字頭高志森李力持果類小醜都會出黎恥笑我地
再重申一次
我地唔可以輸!!!
亦都唔會輸
即使我地拎唔到任何野!!!!!
我地仲可以攬炒!!!!

聖母大教堂燒完我地都唔會再去睇住佢點重建
而家主流嘅媒體多數都係紅色
有呢方面知識嘅香港人將所有野翻譯成外語令外面嘅人知道
等世界各國嘅政府知道
知道去到今日嘅香港警察專幫政府做dirty work
好似前日為求抹黑誣衊香港人
濫用救護服務
去影響真正嘅救援
呢d每一點每一滴都係幫到手!!!!
唔好話唔再出黎幫香港人呀

義士們希望你地唔好絕望!!!
警察只係一個職位
佢地只係為左份糧
只要無份糧佢地就無左佢地所謂嘅正義!!!
甚至只要唔加人工已經可以令佢地反面
班等人餵狗糧嘅差佬根本無得同香港人比
我細膽，我廢柴，我唔可以好似你地咁勇敢
每次發夢都係係後排，送物資搬下野
睇左連登咁耐但個acc都係因為今次先的起心肝去搞
希望唔好當我係鬼

你覺得唔想掉蛋唔想圍警總
可以去靜坐可以做其他野
不停周圍軍師式咁宣傳話掉蛋好暴力果班撚屌
吔屎喇

覺得攰就休息
要番工就番工
要打機就打機
唔好覺得完全唔可以放鬆
咁自己好快會崩潰
但要記住一點
大家需要你地嘅時候
你地自然就會出現

做自己覺得岩既事

只係自己望住有份食過蛋嘅朋友灰心到完全再唔出聲而有感而發
唔岩聽就當我廢up